{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048545",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "쇠고기 잡채 만드는 법"
    },
    "text": "2)レシピ:-主材料としては、牛肉、タケノコ、タマネギ、ピーマンが必要です。-副材料としては醤油、ごま油、清酒、おろしにんにく、オイスターソース、でんぷん粉、塩、コショウが必要です。-牛肉は脂っこくない部位に細かく切ります。-牛肉に醤油、ごま油、清酒、おろしにんにく、オイスターソース、でんぷん粉、塩、コショウを入れて寝かしつけます。-たけのこは沸騰したお湯でゆでて冷たいお湯ですすぎ、細く切ります。-ピーマンを種を切って千切りにし、玉ねぎも千切りにします。-フライパンに油を入れ、青ピーマン、タケノコ、玉ねぎを炒め、塩とコショウで味付けします。-味付けした牛肉を油が引いたフライパンで炒め、炒めた野菜とまんべんなく混ぜてサービングします。3)基本情報:-全調理時間は35分で、4人前でご用意いたします。-1人前のカロリーは240kcalです。4)料理のコツ:-缶詰のタケノコを使用する場合、沸騰したお湯で茹でた後、冷水で洗い流して白くきれいに落とせます。2.食品情報:-栄養成分は特に提示されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理に必要な主材料は何ですか？",
            "answer": "牛肉、タケノコ、タマネギ、ピーマンが必要です。"
        },
        {
            "question": "副材料としては何が必要ですか？",
            "answer": "醤油、ごま油、清酒、おろしにんにく、オイスターソース、でんぷん粉、塩、コショウが必要です。"
        },
        {
            "question": "牛肉はどのように切ればいいですか？",
            "answer": "牛肉は脂っこくない部位に細かく切ります。"
        },
        {
            "question": "牛肉を寝かせる際に入れる調味料は何ですか？",
            "answer": "醤油、ごま油、清酒、おろしにんにく、オイスターソース、でんぷん粉、塩、コショウを入れます。"
        },
        {
            "question": "タケノコを使う際の下処理はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "タケノコは沸騰したお湯でゆでて冷たいお湯ですすぎ、細く切ります。"
        },
        {
            "question": "野菜のカット方法について教えてください。",
            "answer": "ピーマンは種を切って千切りにし、玉ねぎも千切りにします。"
        },
        {
            "question": "野菜を炒める際のコツはありますか？",
            "answer": "フライパンに油を入れ、青ピーマン、タケノコ、玉ねぎを炒め、塩とコショウで味付けします。"
        },
        {
            "question": "最後にどのように料理を仕上げればいいですか？",
            "answer": "味付けした牛肉を油が引いたフライパンで炒め、炒めた野菜とまんべんなく混ぜてサービングします。"
        },
        {
            "question": "全体の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "全調理時間は35分です。"
        },
        {
            "question": "何人前の料理ですか？",
            "answer": "4人前でご用意いたします。"
        },
        {
            "question": "1人前のカロリーは何kcalですか？",
            "answer": "1人前のカロリーは240kcalです。"
        },
        {
            "question": "この料理の栄養成分は分かりますか？",
            "answer": "特に提示されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 407
    }
}